可唔可以唔好再問割唔割？

因為答案只有一個
核爆都唔撚割